[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1900)

無人開？

搶完又唔撚開

梳 手機太慢

負贏

場波開未

好快囉

心諗朝早應該搶到1001 點知都係搶唔到

屌咩

再踢落去都無意思 完啦好嗎

無波好賭寧願省翻

收到風美職個價大家傾唔啱

嗌到斬為止

夜啦,美國佬夠鐘訓教,完啦

美職唔斬

唔斬就快手啲踢

黃旗舉高 馬匹入曬閘

都未腰斬

美職 斬咗點賺錢出糧比班球員

訓晏教算,DLLM

斬未

晨早起床清新開朗

冇雨啦 開未

去按個摩先

訓醒睇結果算

馬都就跑 仲唔撚斬

快啦

美國凌晨都黎緊 斬啦

好L大雨

又hold撚住啲錢 屌

LA全年都無幾多次雨落 一落就會落好大

直接派比上盤啦

直接殺上盤好無

如果斬 上下盤斬有錢收喎

直接派角大好無

出緊返嚟練波了

冇得斬了

日乙松鼠正唔正氣？

28開返

Weather Update ⚡

Back out for warmups, play will resume at 9:28 PM.

#LAFCvHOU

屌 開返肯定Hea踢啦

LA學下阿特蘭大啦

美國佬

屌 咁都開翻？

抖夠氣反杯

本身踢到幾多分鐘?

36

36定37

踢一陣又半場

係咪重部計個時間

唔該

準備重開 下盤啲人睇路啦

0-1 6分鐘開始計

美職開返盤做乜撚呀

重新計返比數添呀

係

本身諗住好快收得工
而家落雨都要踢
實hea 99

半大又要送錢

開左

呢個堅定流

以前一開返就hea踢完場，上盤可以去入錢

開波

仲諗住下盤冇錢落袋

戴綠帽入多球算啦

屠殺上盤角大時間到啦

39”

FC 入佢

事實係冇啊 FT 4-1

橫bin 半大
又allin jor

0-1 ht

一開41分鐘 咁就半場 試盤gg

半大 jump

半場6C一定冇可能

落完雨 廢事成身泥 hea踢了

鳩斬得啦

12m FC

42mins still 2c

要開半大了

假到 明明產波

即刻12碼

la gogogo

咁斬開到半大 屌丫！？

Miss

???

1-1啊

開番

半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

miss. 咩 入咗啦

Fc入多2粒收半格

1-1

紫蛇又玩報假分？

屌你老母

入多3粒全格!

繼續冰角啦

456啦 屌

45mins still 2c

Gchi

奇跡半大 感動世人

( Show Blocked User - 紫貝天葵 )

LA入多兩粒

半大感動開出

仲有人理條事後過街老鼠？

LAFC 吹響反CUP的號角

呢個半大認真奇蹟 通常停完出來斬hea踢多

場前好多人要咗角大
半2全11有可能嗎

下盤班人驚唔驚

下半場比d力

一開波就十二m

感動既係12m終於入 之前買親都唔撚入

買左3.5大

半場反杯埋 有冇機

4－1劇本

客隊出返黎 成隊發哂夢

半大

3:1 都好

屌 完左

冇開即場應該正路開3:1食半個盤大家

一陣cup佢唔該

有無可能開到2.5b

頭先唔是喊腰斬 ?

咪玩啦
下算受球半2球
你估廢架

啱啱停緊個時主隊二十幾條女去客隊更衣室招呼佢地

半格好過無

半2全2

收到風5:2 wo

傾掂數 開波

下盤表示未驚過

LAFC 主場D女球迷幾靚

你新黎架？

上盤表示係天台準備平安落樓

轉錢有乜好驚

半大搞掂 下半搞掂埋大波 角大啦

腰斬黨呢

撤退緊

聽日有冇日本馬賭？

想贏返8億？

未贏到4比1 我都係ifc緊

開到5:2派300

美職要完場先肯定結果 唔好亂gel

me

lm

岡山

跟紫巴對家fg可上樓

入到5球抽3個派100

場場都見你嗌反cup

下盤派錢

休息咁撚耐仲要中場休息 真係生活態度

開波啦屌

半場派未

一開波就12m 假撚到

Lm

真係屌你老母

-8c dllmch

似客ng

21

2-1

2:1

2 1 啊 差1球!

2-11111

腰未

講多幾次 求你

一早斬咪好 下盤果班人

FT 4:1 ?

下盤撚頭先gel撚到

入多球，就唔好斬啦

唔腰了
La

腰斬未？

快撚啲456主隊

笑死
上盤頭先狂叫斬
依家又衝返晒出嚟笑下盤

咪係 一陣入多球就唔好啦

好快5:2😽

傾好咗開上盤

利申 斬唔斬都唔關我事

逼害細波 dllm

3/11➡️11/11

人知常情 好出奇呀？

咁你咁撚多野講做乜

斬啦

唔斬就上盤啦

買左角大

係咪痴線 一開波12m

鳩up 下啫

上盤

LA比多2粒

3:1

角球同入球一樣

goal! 入多球!

3-1

La大炒

唔斬了

差一球

La 好波
唔斬了

Diu

好彩唔斬

腰斬未

好彩無斬
劇本波

下盤撚呢？岩岩比你斬唔斬？

入多球

屌

上盤搞店收工

假到

美職點解可以長期正氣

傾好曬點踢

3:1 上盤班人唔係話唔斬咩

好彩冇斬

-7c dllmch

未完場就gel?

希望會3:2

啱啱啲下盤撚，唔係好正義嘅

3.5球大由無到收錢

放棄啦

點解你咁叻

腰斬未呀 迫害頭先話唔斬果班下盤撚要跳口廿

下盤班人話唔斬而家係邊

又開返波 仲以為下盤無錢落袋

4-1/5-1

角呀

La 我全都要

是日笑話 下盤班人

上半場 下盤個班撚樣呢 咩咩輸打贏要 輸波就要腰斬個班呢 屌你老母

屌你老母 死假波

唔好咁小氣啦 人地講咪由佢講

10.5S水泥GEL啦

雲加笑撚死人

5-1 ft

劇本波

開返真係冇錢袋啦下盤果班 呀唔係 暫時仲有半條屍收返

雲加

去入錢

下盤入完一粒就中斷, 緊係冇唒氣勢啦

一個唔覺意對家又入，上盤撚又話你gel架啦

上半場 話斬咪幾好

上下盤都有錢收

64mins 4c

估唔到爆得咁快
睇黎3:1都應該頂唔得幾耐
主其他準備

支持 ching

會3:2

馬會唔開即場多數真係正路波

66mins 5c

嘩 咁刺激！
冇望一陣3:1

馬會唔係傻嘅

你追主NG 都追到傻

下盤手足頭先喊晒口話唔好斬咩
做咩走晒上嚟IFC天台

FC橫濱 主客和 客勝
岡山綠雉 讓球 [0/-0.5] 客勝
岡山綠雉 半場入球大細 [1.5] 大

橫濱狗會唔開半一比狗屌啦

下盤wor

bee 松屎, 天鵝, 德島, trytry

講錯sor

講真買左上下盤就唔好鞭屍住
一陣3比2你地咪比買下盤班人笑

頭先上盤既話斬，下盤話唔斬，而家應該調轉啦

個啲話咩LA係綠帽私家雞啲撚屌呢
出嚟講兩句啦

連個天都想屌柒你班下盤撚

日乙

劇本上盤贏

留名

上盤手足唔好咁串 一陣臨尾香

差d41

好驚

我都係上盤
利申 連針6注

唔怕！一定上盤！！！

邊有可能 6,7,8,9,10,11C呀

我針左7注

4:1

4-1

4 1

Gooooooooooooooooaaaaaassssaaaaallllllll

4:1全格
唔好腰斬口竹

開多球5-1 做燕梳球

易到

入球大主盤

嘻 4:1

5:2派300

角呢屌你老母

Bin得未

gel

斬你老木

4:2

串左秘老

再留名

頂實

都話我係上盤手足

係呀 即係個天都唔幫綠帽

5:2心中

做乜鳩

想要bee 不智？

俾啲自信先得嘛

LA 5:2 我做一星期球迷

角細點解仲未派？

4比2啊巴打
不過你地相互鞭屍得黎幾好笑

屌你老味 斷晒我無啦啦

下盤班人有咩感想？

唔緊要ga 俾啲自信

入波多過角

估口4到客入到兩球

*唔

點知主其他

主隊快入我要全格

仲諗角大是咪傻豬

大家幫我集氣5:2

第一球負碌啦？大雨到

第二球唔知咩料 可能入完波 鬆懈？

5:2

買波有理想好事黎
一日未完場仲有機會

唔貪心 頂實算

上盤撚真係唔洗驚俾人大到
食硬佢嘅

主快入多球

客 準備 4:3

角細馬會一早派左了

高士路時間!

正傻西

是但一面一粒啦
開個主其他~

2:00買咩

叔食狗真係好鍾意人地抽水個時出嚟抽埋一份

高！！！！

櫪木 得到

狗你老母喇
Bin我未呀今日柒碌

仲味扑咩

鬧吓叔食狗都係一種趣味嚟

日乙有冇水？！

無了

唔係 狗你老母先生到你呢隻狗出嚟

FT 4-2

搞掂啦 上盤手足可以出黎

俾返半條屍下盤大家好黎好去啦

💪😎👋上盤巴打

唔好斬啊

今日唔知點解想買哂動物隊

4:2 ft gel

完全唔明上盤撚驚咩

唔好斬

上下盤都cashes和和氣氣

岩啊

下盤又贏

橫濱又真係好難輸既
客勝有d吸引

想救下盤巴打
救唔到
針

還我全格

la fc好波

仲信橫bin=on9

想要橫濱是否on9

Onlun79

橫濱作客第一

橫濱不了

唔買gifu唔好話識睇盤了

想問下重有冇半大黨

真定假呀今次
昨日針了

蚊注試下 睇下橫濱幾賤種

FC愛媛 半大全大

好耐冇見

Gun！！！

岐阜反底

3.55倍半大好想搏
但係個本已經好細
有冇勇士

入蚊再博

睇贏定輸

陰埠 橫鞭 食撚滑

屌你
就 gun 你一注try try

媛交妹 綠雞 有幾多買幾多

FC橫濱[0/-0.5]

橫濱 gifu試試佢

重心 FC橫濱x黃蜂

跟了！

Blueeeeeeee

橫Bx岡山大波

要咗3.55半大
準備送錢比狗會

馬都狂爆冷, cls

痴撚 呢個十月命中有7成幾
玩開200蚊一注 日日都cashout 千幾
今朝仲要cashout 3000

訓醒半大同上盤唔小心又收錢

痴線, 如果2 皮一注咪日日cashout 十幾萬

求水

綠雞半大未

琴晚條過關派左未

勁

半大半啊兩場

5球抽3派左未

比球先 快

岐阜

兩場半大派一個100

lm先

0:1

我

橫濱啦

0-1 橫濱

橫濱

橫濱半大-1

小注先中

綠雞呢

剛山贏唔到 盤家損失8千萬億左右

雞唔入幾時入

8000萬億姐 輕鬆

以我操左8年盤經驗
再加大數據人工智能分析
剛山98%贏 2%和

Ka巴而家調轉咗紅藍字？

呢場會贏 全取3分

克羅贏左未

克羅無出過 唔關我事

綠雞肯入未

又係假希望黎
一早入咗到到45分都唔撚入既

雞唔入不如比人入啦

啱啊

山口雷法3.5B

點解會買左愛媛

愛媛比d 力水追番粒先

Bee 半大

歧阜barcode式禁屌

冇射門講咩都係假

山口 天我

甲府呢。

半大未

山口雷法

bee 松鼠

剛山會以qr式禁屌取勝

cash

愛緩真係私家雞。

橫bin會唔會又一球完場

雞...屌你

屌你老母綠雞識入未

愛媛我吊你追和PLS

閪bee不了

雞 3:0

射門次數

垃圾橫濱好快就比人cup

半大未啊我想試下派錢啊

gchi

半場cup？

48' 1:1
60' 2:1
90' 3:1

48' 0:1
60' 0:2
90' 0:2

雞 30mins 1球
40mins 2球

屌,掛住跑馬又唔記得買BEE

臭西蜂今場再唔贏報icac

好事嚟

橫濱半大未阿屌

10' 0:1
90' 0:1

Gchi 客盤 半大 全大

差啲0-2

快啦雞食屎狗

驚閪咩 橫濱呢隊垃圾唔識贏波

松鼠上盤係咪食滑

黑社會半場 甲府半大派100

又早早入波之後靜曬

1500要松鼠了

日乙本身就一堆小球 唔知點解咁多傻西買大球

愛媛0射

Bee 12m

Bee半大

屌...垃圾GIFU龍都未射過

bee半大

屌你老母 又miss

留名等睇半大全大爭一球

根本埸埸都逼害大球 射又射唔出 笑死

炒12碼又俾我遇到

bee 廢到咁仲過爭升班, 笑死

bee 又黎松本696 劇本

Which team

屌你老母岡山綠雞識入未

bee 場場都廢到仆街

又炒 屌

Diu 1.57都唔唔到

屌咩橫濱 門前炒

你班友係咪第一次買BEE
炒12M係常識黎

臭閪bee即刻補鑊入波

Bee1:0

唔好再罵啦 入左喇

收息派我

上半入多粒

炒12m 再入返波, 應該係逼害半大劇本了

屌你老母岡山綠雞禁屌唔入波

3.55 死咗啦

算你啦臭閪Bee 炒12碼再入返球

黑社會廢到

橫濱半大針

德島松屎

黑社會半場cup ok?

半大88

甲府近10場得1場大
天鵝近10場得2場細

愛媛好撚垃圾

3點動物隊？

綠雞出黎搞笑

橫濱睇住食 大波凍過冰

綠雞你含撚啦

黑社會可否cup

甲府憑咩讓人

天我 櫪木

天鵝2.5b派錢

黃蜂x松鼠 動物大勝日

橫濱黑社會

呢期d波正氣到

綠雞禁屌唔入一定俾人入

呀道一陣中出你兩三粒啦傻鳩bee

橫濱前鋒果種廢唔講得笑

bee快手半大

綠雞食撚滑

買左松鼠, 好燈睇路

追和PLSSS

呀道入波未

3點半大

嬡交比人禁住屌

閪bee唔入比人入啦

綠雞我求你入波啦

下半場反cup 信我

不了要冰封

Bee點解咁易
買得太少

臭閪bee同橫bin一樣劇本

黃蜂 松鼠 天鵝 動物勝利日

星期六日得番d濕9波 取消國際賽期啦好麻

易輸？

甲府半大

預佢入多兩粒

gchi !!

我屌你松屎比人屌打

快啦傻閪bee

嬡交可唔可以追和呢到底

閪bee 入佢老味

反cup 埋潻呀

反cup都仲得

我記得日乙年年季尾爭升班既隊都好正氣 西雅除外

呀道入未

傻閪bee

援交大波未

松鼠加油

比多球12碼閪bee啦

綠雞入未?

呀道入波啦屌你

雞雞快啲入波屌你老母

日假又齊心細波聯

半細日

雞雞快入波

2018仲買bee

贏緊wo

雞仔好波 嬡交快追和

0:1綠雞

雞入多2球

清一式客隊

gay

Bee入多2球

含我

bee 2.5s 3.5s 頂實咪爆

松鼠快手啦,唔想升班咩

綠雞繼續入

垃圾屎識入未

FC橫濱 主客和 客勝
岡山綠雉 讓球 [0/-0.5] 客勝
山口雷法 讓球 [0/+0.5] 主勝
櫪木SC 讓球 [+0.5/+1] 客勝
新潟天鵝 讓球 [0/+0.5] 客勝

山口組追和啦屌你老母

松鼠goal未

Goal

見到西蜂領先得1球就好撚驚

嬡交jump

雞 bee duck 快入

以後blacklist 媛交

援交死埋

gifu快入

松鼠!

松屎goal

goallllll

goal! 松鼠

Mouse goal

動物組goalllllllllll

天我入未

老鼠goal

岐阜已死

全上盤？

靚到 擺定黎射 無走雞

愛媛追和比一半我PLS

松屎綠雞繼續入

正氣全上盤

動物大勝日!!!!!!!松鼠天鵝上呀

天鵝識入未

松屎 西蜂繼續入 陣間德島同我送埋隻死雀降班

收到

今日係動物日 死雀必勝

FC橫濱[0/-0.5]
cashed

正氣波

可否追和

天鵝開大波啦

今年賭日乙贏好多

一陣不死鳥有冇機會贏呢？

橫bin開大波ok?

含撚狗會
開到兩球就比平半1.67水
唔開半一高水
賤撚到

1:0

援交追和PLS

你腦癌呀？
坐住半格望贏全格同輸哂搏全格唔撚識分呀？
半球低水係咪應該開半一呀
弱智睇醫生啦

直接客勝la

好惡

我係買左客勝
有半一 一定買半一
-1就一定唔撚買

松鼠要穿盤呀

頭6場全部3檔都有3甲

九唔撚搭八
屌馬會狗都唔得
抵你成世輸比佢

咗買蝕幾多水呀白痴仔

gifu!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gifu!

差愛媛追和我三串一 , 不過JUMP 硬

山口2.5大未

Bee睇勢比人入

1:1?

松鼠半大

雞 蜂 鵝
快入

差d杯埋

德島作客唔勁,隻雀又廢
唔識買

德島sure win

橫濱畀多球

百屌成材 想贏埋

阿雞再唔入就打撚死你全隊

阿雞

橫bin one more la

屌你老母岡山綠雞

綠雞入呀屌你老母

入啦屌

山口大波已死

-1

山口紅格反cup

大波jump 晒

雞! 我屌你老母

CUPED

gifu!!!!!!!!!!!!!

松鼠比多球全格

鼠入多球or失一球

操盤手去左邊

橫濱bee 呢

Cup

歧阜半全場和主 6.5倍 gel

垃圾

仆街

Bee入未

澳門操盤手話綠雞100%

追和輸半都好

好舒服

屌西蜂睇個衰樣又想比人入

唔好

屌你老母綠雞又幫人反底

輸半都好

難以置信 竟然有人仲未block操盤手

2隊垃圾冇贏波一段時間
唔買主勝對唔住自己

山口狗

你係咪on9 ga綠雞

山口 2.5s 3.5s

不死鳥盤應該開到 但趕唔切買

笑下都好

雞係要俾人屌

山口馬上入2球 開個2.5大黎

邊個操盤手

收到風黃蜂果場一係和一係比人反杯

講真由盤路睇得出gifu起碼不敗

橫濱 gifu cashed

睇你老母咩事後撚

綠雞 crash

真 買綠雞不如戒賭

綠雞 澳門做平手都on99
買左5000 gifu

差bee讓客
咁就連中3口

西蜂立即吹完場啦好麻 就黎頂唔住

山口

甲虎半0全3 OK?

g持

400 無人買？

我係埃及操盤手 比場100%大家
班士利上盤

B
我
不

歧阜和主
甲府和主
德島和客

Gel

又話半大全大

德島大

山口入未

Bee大波是夢？

比人反cup

訓左無睇樓
澳門操盤手又豬？

屌你老母德島

垃圾德島

德島快樂

不死了

1-0

輕鬆不死鳥

勁到不死雞！

不死了cashed

驚春咩，德到快樂

秒goal

屌 買唔到主

Bee入多球pls

幾時贏過

Hehehe
我係唔係又要自稱操盤手

又有人買1.5x大波？

不死鳥1-0
護級之力

Bee角大

買左佢對家個心都定一定

天鵝頂實入一粒

新書包？...

得到快樂

德島杯佢老母啦

Bee 入左一球之後未起過腳

不死半大未？

其實反cup唔難
仲易過2-0比人追番球變2-1

定啦 妹到完場

不死雀半大全大ok?

抽左了 山口和到就派100
大家開心

下場

買左佢-1

Bee入多球

差兩球 快啦

一樣

恭喜月巴
祝羊！我先針了

可以 德島入3球

你哋又唔記得咗美斯既教悔
講多次 唔好買徳島 呢隊野cls

no不死直接半全大

封左盤？

中?

訓先 完場得到開心收錢

松屎果場

屌..松鼠MISS 12M

Missed pan diu

村松屎miss12

不死鳥入波條友個名幾型

天鵝唔入都唔好比人入

diu 松屎大波 jump

12m係咪咁難入呀

不死了半大已死

細細個已經聽過呢個名

其實而家幾歲

劇本既前奏

德島cup柒佢未

Bee

松鼠我要全格呀

德島賣分之旅

Bee似1-1

現場睇Bee 0:1 完場了

定d黎啦

Bee 0-2ok?

垃圾德島 屌你老母以為你下半季反底

甲府可唔可以學下琴日韓仔

仆街德島仲回
輸半盤啦

日乙全部靜到

Bee1-0ft

不死鳥個場 好快會大波

食屎不死鳥
紅佢啦 紅佢呀

bee cashed!

日乙全部半細

松鼠入多啦 我要全格

松鼠入多粒plz

真係一場半大都冇

留名等1-1

似乎會係唯一一場半大到

不了

睇個勢似

迫害大波 甲府一球都無

天鵝頂撚實

機屎大波我今晚無套中出隻雞

7點果場勁正

？

德島死得

天鵝頂住

甲府迫害大波 松鼠入多粒呀

賤種德島入未

下場 盧頓[0/+0.5]

英冠料打英乙料
唔買唔得

半大gel得未

松鼠入多粒ok?

呢種波係所謂既買上盤輸左都唔痛

日乙半大 不如戒賭

真係抽 睇黎巴打贏好多

德島半大已死

玩開200蚊2串1係咁勁中姐
樓上有人笑9我操盤手嘛
就嚟8成勝率有晒真飛有晒record
Btw 月巴照留tg啦 雖然輸左照派少少啦

天鵝紅格入一粒

好耐係見fs巴
巨蛇既存在

不死鳥個場 要絕殺半大了

無見fs巴
坐緊巴士手殘...

有冇水

日假真係好恐怖

thxxxxx 派比第2個巴打起機啦 我呢幾日都冇乜點輸

回來了？！

Gifu中！
黑犬又中！！

秒入都唔開半大

秒糕只會一球到尾

松鼠全格

松鼠2:0可以嗎？

天鵝快D完場
頂實一世球迷

甲會絕殺 1:0 完場！

得到12m

有撚？

屌 吹返得到

天鵝絕殺都得

德島屌你老母

不死鳥半主

櫪木絕殺和ok ？

黑社會 屌你老母

場場1球到尾

2×1 2場都半格

松鼠下半場乜都冇
成班薪水小偷

松鼠cashed半格

松鼠成日大腳踢上前場
撚會有ng咩

十二碼唔入都夠pk

2穿
松鼠盤x 甲盤

咁樣算輸定贏

動物日 2x1 cashed

松鼠入埋個12咪收晒

不要再說了

200蚊注就輸52.5

輸少少

松鼠得半格

好過無曬

難得日乙咁正氣
死都收唔足

算係咁 頂到1:0
岩岩有球松鼠玩火
差d俾人入 門眉救波咋

其實兩場都頂到標屎 🐝🐿
有得羊算係咁

得到追和反cup

好撚難

Fc阜都識，得到快樂

德島正垃圾

岐阜 橫濱 松鼠 不死鳥又中
屌你老母山口組

你買好多？

德島個種廢

有無今晚水
追數 積積下34k了

今晚唔好買係最好

cashout

當34k跌左

德島果隻廢

今晚d波好難追數

唔順唔好迫自己硬去
唔好場場玩
西波唔好玩

保持輕鬆心境比較易中

屌 日假買細波真係唔撚洗驚 秒入都可以1球完場

啱 我就係係咁追 只係大學生已經輸左90幾k

德島barcode式禁屌

唔入波禁屌有咩用

屌你老母2,7都中,用左廢潘黎做膽,垃圾到

大學生都有成十皮輸

德島10分鐘內會入波

德島大到2.5 派一個100 屌

有苦自己知

斯洛伐克 -0.5

德島入未

追和德島

班士利上盤

同路

秒糕一粒完場,siu4

杯埋啦

琴晚都輸左幾萬

Dllm

me直屌直勝

主勝*

德島瘋狂鳩射

降班膽都贏唔到,德島

德島可以輸半

和都唔得真係好失望

輸半當贏

真係追和當贏啦

屌, 垃圾不死鳥入一粒死守阻撚住唒

今輪日乙：一球到尾

真 以後再買日乙斬手指

不死鳥成日尻尻下入波, 屌那星

要護級啊 贏緊梗係死守

護級丸近期反底

追和先啦

德島ng

今日動物日

今晚歐國聯求水

買Portsmouth 半博一啦

丹麥 挪威 荷蘭

和都和唔撚到

唉 我就係想贏返一鋪cash out
佢連一鋪都唔放我 好撚邪

玩6場日乙輸左4蚊 我究竟做左啲咩

丹麥啦，和到比界盃冠亞軍，明顯高一班。

不死鳥

無大力神

不死鳥gel 輕鬆到

買親不死雀對家都輸, cls

買親不死雀都嬴, cls

班士利定盧穎

頓

唉，日假

細波大勝，動物隊大勝

頓
班士利太著數

琴晚開始 14場12中✅✅

唔買班士利唔好話識睇盤了

盧頓有冇同路

Same

班士呢場好抵買

班士愈回愈愛

班士主場似勁

早左買班士1.78

重心 盧頓[0/+0.5]

嘩回到1.86

半大信念

似上盤

班士利
捷克
艾寧頓
樸茨
伯頓w
韋甘比+1

紀錄一下

班士利

班士利主 半細

大撚硬啦班士列
波膽2:1 3:1

班士利 斯洛伐克

不了 有信念必事成

冰狗where

有冇大蛇出水

未開波快手1001

.

半和半和半和

主定客？

客

主

993

994

995

996

對左🇨🇿

1

在